CLS九巴又出黎抽水

呢筆債，佢哋一定要還。

呢個回合九巴勝出

見到呀就有聲

低調啲保護佢地啦
咪推

班藍絲快d罷搭啦 唔想番工冇位坐呀

佢自己官方fb出po好難低調

九巴用外國貨

冇人叫你spread出去

不枉我日日用多時間都要搭巴士

啊～～～搭巴士！

呢場運動入面。
邊間公共交通係真。為市民服務。
大家有目共睹，唔駛咁大聲...

利申：已轉投$780

我記得香港巴士都有用支那車

九巴真係OK
但係唔好唔記得
新巴城巴
都幫左好多忙
應該話巴士真係完勝黨鐵
除左要比錢搭之外

咁大間公司，官方fb出得post就預左你spread出去啦

貴都搭呀
有位的話坐得又舒服！

雙層巴士冇事

大家係咪真係唔記得之前吉野家小編
係咪要迫到連九巴都要炒小編表態先安樂
以後手足冇黨鐵搭仲要冇巴士嘅話
你要發夢手足點番屋企
唔好推啦

而家d紅色好似全外國

唔熟巴士，不過冇記錯支那都有雙層巴，但始終歐洲車先滿足到香港需要

呀～～～～～

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

九巴 大陸有咩業務?

唔想香港向中國買電，畀中國揸住個春袋，9月20日前，快啲入呢個POST，參考份意見書，一人一 E-MAIL炸爆政府

尋人！！！求大埔友/黃大仙友幫手

九巴係新鴻基大業主

新鴻基係九巴大業主

張圖

呀呀呀即係咩

[突發]美國聽證會直播中

多得on9仔 又要表忠嚕

個管理員係咪唔想做啦

請低調

雖然唔知邊間教會
但都讚下先

呀！！！！我要搭巴士！！

Cls 九巴抽水真係professional

屌你完全唔啱音

佢仲要畫得好似

新巴城巴係班司機大佬好野咋
幾次遊行都見到佢地一路塞到仆街都thumbs up支持

叉電啦巴打 見到好辛苦

得頭4隻字啱音

正野

唔好耐呀

狗巴裝左好多cctv, 城巴先係真黄。

以為係抽黨鐵水

BYD，英國都好似用緊

以後唔再屌九巴app唔準

許sir搵緊呢位教友

英國／瑞典貨

英國 德國 瑞典

痴線

有 好似新巴定城巴用咩新青年

電車就比亞迪

係，都已經一段時間........

電動車有幾部 主要雙層係uk 整底盤 車身大陸整

畫得好神似

正

個公仔喺肥媽

巴士公司真係呢三個月多謝左好多次司機，有時特登開多班車出黎載客

單層巴士有強國貨

全部都係單層巴嚟

呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係低調啲，唔係又要表態效忠

重有德國

愛我地香港人既就低調啦
唔想係環球時報見到九巴

呀！！！！！！！！

巴士司機哥哥

抵比九巴贏

歐洲車先可以抵受香港咁艱苦嘅環境
成日上山落斜
又塞車 又成日full load
有陣時歐洲車都會頂唔順啦
何況支那

係，香港依個環境真係痴撚線

呢3個月我發現唔少巴士師父都支持示威者
的士都有, 有個直頭同我講5年前有份食tg

所以富豪同埋ADL（香港兩大主流巴士車廠）有咩新車都攞嚟香港試 試清楚無事先攞去大賣

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

九巴母公司

新鴻基

雖然九巴facebook 係搵agency做但九巴自己都比咁敏感嘅野放上facebook內部都幾痴線下

呀呀呀呀呀呀～～～

呀！死黑警！！！

四大巴士公司都係紅底，同埋好多退休警察入去做高層

其實原曲係邊首？
無知一問
我指最原本果首

係

唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

可惜E50d係喺中国珠海組裝，而Volvo b8l就暫時喺北愛爾蘭原裝運嚟

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有咩係唔洗比錢

Sia - chandelier

黨鐵免費

推

呀點解巴士仔肥咗咁多

朝朝搭九巴，好好瞓

黨鐵唯一優點

遊行應該黃橙公司嘅司機最開心可以揸少幾轉車

城巴咪一樣
除咗非專利部啲大車之外

以後只搭巴士

我日日搭九巴係岩既

九巴d位好撚難坐
雖然我日日都坐你

放學搭巴士好舒服 感覺自己一個坐好有私人空間
黨鐵不了 會出軌

九巴

屌

黨鐵真係好垃圾
如果唔係因為唔使錢
真係狗都唔屌

低調啲，低調啲。 要令到自己友冇壓力咁贏，
唔好俾班仆街有藉口打壓。攪到最後又俾中共打壓而屈服。要令同路人輕鬆咁做後援。
要學識冷靜咁幫自己友，好過將佢地踢俾對家。eg：國泰。
佢地冇俾人打壓先救到我地。

好快就上新聞

啊～ 黑克警！ 又唔做野 又唔讀書

呀～～～～～～搭巴士

官方FB出預左多人知啦
鬼鬼祟祟做乜

呀 死乞衣 又唔做野

呢種已經係新車入面最好坐

出街首選九巴
返工10號兜到嘔茄先到大角咀，先迫住搭小巴

殊小弟孤陋寡聞，其實係唱緊咩歌

真唔想咁快死住

九巴CLJS😱

屌幅圖

死黑警 ～～～

有聲

大嘥鬼都係

紅巴隻皮凳坐得最辛苦

搭巴士啦 咪搭黨鐵

九巴win

係咪時候引入番三門 載客量比現今巴士多一倍嘅雙巴士，回復70's/80's巴士風味…

唔叫你狗巴了

唔好再推

清下巴士地下d垃圾先再講

消失的巴士
睇app兩分鐘 等左十分鐘

屌，有聲

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

真 屌佢老母成車廢老
$2搭車真係on撚鳩

九巴夠膽炒小編嘅話
下場會同党铁一樣

撘巴士！點解佢地好似唔撚驚咁
想全面取代黨鐵

清啱啱放監？

呀呀呀

喂喂喂廢老快啲罷搭啦好嗎

好驚佢咁高調，又俾共狗搞
我好鍾意+慣咗搭巴士，
唔好遲啲又迫我罷

大家可以既話搭多啲巴士
巴士仲未夠多人搭啊！

推呀🚌

咁真係唔準啊嘛
慢左半個鐵都有嘅

唔駛問,
九巴本身就係差狗集中營
你地唔記得許鎮德呢條柒頭?

首歌個MV跳嗰隻舞好怪

呀~~~搭巴士

一陣個pr 又畀人炒

呀～～搭巴士

推！
我愛九巴forever

啲 黑 警

廢老專擇貴車黎搭

ching快d叉電啦

啱啊唔想遲d行四個鐘返學啊！！！！！

個po好撚嘈

見到暴大架支那車就知唔掂啦

屌你老母

美領館果日，撤退番銅鑼灣時新巴喺灣仔停車俾人免費上車去柴灣

保護小編

sorry 借push

中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

好嘈

屌，未打完就send咗

個MV隻舞，有齊屯公伯伯撐腳、扮狗衝、背向床扮墮樓
歌名雖然叫Chandelier(水晶吊燈)
但個舞蹈員啲動作似marionette(扯線公仔)多啲

依首竟然係原曲

佢成日都出嚟抽水

希唔唔好獅子狗2.0

其實佢好似唔係第一次
但其實許sir係九巴母公司高層

留言都好好笑

九巴母公司大股東係新鴻基添

啊～～～

又唔壞車

最中意坐巴士

痴撚線

搞掂個垃圾app先啦
咁撚多廣告

增加搭九巴嘅習慣

單層電動巴士係比亞迪做

九巴幾時肯開多幾班74A
一個鐘一班車
暴大人返學又唔想搭黨鐵

呀。。。好多九巴司機都真係好好

九巴好L正

74A唔摺都算偷笑
我啲朋友住太和/運頭塘，都係行出去搭74X

其實九巴都有部BYD 只不過太廢冇用

推 日日搭巴士

注意番 只係嗰小編好 並唔代表間公司好 九巴高層有咩人 大家都知架啦
不過總好過黨鐵

抽到乾哂塘

「四點鐘許Sir」再上一層樓出任九巴母公司載通國際行政總監

呀自己行政總監

好撚正

快d換哂新車啦 舊車好臭

快啲加班啦咁多廢話
成班暴大生等住塞爆你啲車呀

宜家惟有日日搭

一向都坐開巴士
黨鐵不了

有聲...笑到仆街

43M 咪有BYD

我九龍
只能夠話黨鐵真係壟斷得太犀利

黨鐵係垃圾，但唔代表九巴係好
平時app唔準班次唔準，見到你跑埋去都專登唔開門嘅司機大把
今次抽得水，下次唔知幾時一出事出賣香港人，主要公共交通工具就唔駛搭

利申最近的起心肝去學車，覺得唯一最安心係自己揸

啟德果架仲有冇用

對唔住
比較少去嗰頭 只係記得好耐之前話架車太廢 所以自己覺得佢地已經冇用

到宜家都仲好撚臭

大機構開始落注

早啲起身搭巴士

唔搭黨鐵，唔搭九巴，唔通個個都自己揸車，定你想叫人轉搭的士？

以前出街實搭黨鐵 貪佢唔駛搵路線
而家淨係搭巴士

又唔撞車

見到黨鐵出軌
屌不了用生命較飛

搭就照搭

搭九巴 搭九巴 搭

有冇人唔慣等巴士 等撚到燥

九龍灣/黃大仙？
87K過馬鞍山轉車
應該仲快過等一班74A

新巴城巴真係要大大力支持
司機超好人

搭城巴搭城巴 搭新巴搭新巴 搭九巴狗

Push

肥媽粒墨

個架都係大陸車
但唔係BYD

我成日都搭到

班藍絲罷搭都係冇位坐㗎喎

巴士平過黨鐵好多
仲要有位坐有風景望

其實九巴都好似唔係第一次抽政府
大家唔洗咁擔心

堅決罷搭黨鐵

仲用緊

九巴可唔可以再發展多啲巴士線呀
有黨鐵就cut咗好多 要轉幾十程

時間多仲要貴好撚多
但狗鐵我屌你老母

靚抽

嗰堆垃圾如果唔係政府出錢買，
巴士公司彩佢都傻吖

九巴低調啲唔得既
唔好跪呀仆街
變黨巴就就真係冇車搭啦

我相信9月7 好多人都受惠各位巴士大哥

不枉我轉買九巴月票

屌你咪推，搞到九巴小編失業

其實冇乜可能跪,除非個老闆係藍絲,如果唔係驚你有牙咩
寶礦力呀乜乜柒柒個d就話驚中國人藍絲唔買
九巴有咩人抵制到

老嘢點撚會罷搭呀，兩蚊車

跪嘅意思唔係搭唔搭既問題
你睇下黨鐵已經完全比popo控制
巴士跪低可以再裝多啲cam整到無死角呀
裝咪
cctv自動比狗
自動開門比popo上車搜
乜都得，就係視乎佢公司點做咋嘛

btw 九龍東過海車架架都慢到仆街早起身都遲撚哂到
快返少少就perfect

而家黑警要截車，佢都冇得唔開門啦，
上次九龍灣42C都係夾硬嚟

你睇運吉署不斷逼九巴cut路線想搞死九巴，黨鐵就可以壟斷，敵人既敵人就係朋友

會唔會好似吉x家咁炒車

1.黨鐵大股東係政府
2.因為沙中線醜聞,黨鐵成大個春袋俾政府鍊撚住左
that's why黨鐵跪低
九巴如果喺fb page抽一句水就要跪低嘅話咁我諗香港真係玩撚完救返都曬醫藥費

政府硬塞俾九巴堆比亞迪 九巴都突登配外國車身唔用原裝 算係咁

奇怪，黑9前大佬許蛇唔係去左9巴咩？點解會咁架

得幾部單層車係支那車
沙田柚應該見得多
其他線可以放心搭

利申巴膠

其實老九大老細都係sellHK
新城黃好多
不過整體都ok既

點解巴士冇學生優惠

自己個page 出post 好難幫佢喎

不枉我日日都搭巴士

搭九巴！

支持九巴

梗係支持九巴！日日都搭！最緊要係唔撚洗讓座！

阿！

有聲post

九巴歷史好似仲耐過支那

可惜有個廢老1A巴士司機拖累

支持九巴！罷搭党鐵！

屌你完全唔啱音我都夾硬唱咗
洗晒腦

由細個都係九巴養大我
九巴

應該要全民單車代步，垃撚圾香港政府學人搞又唔撚識搞 ，人哋歐洲國家已經幾成熟。
又話動新檢視電動車…我諗暫時香港人唔記得咗，唔緊要！當有日成功後，再重新重點推廣

應該要全民單車代步，垃撚圾香港政府學人搞又唔撚識搞 ，人哋歐洲國家已經幾成熟。
又話[red重新[/red]檢視電動車…我諗暫時香港人唔記得咗，唔緊要！當有日成功後，再重新重點推廣

無撘黨鐵兩星期唔撚會再撘我屌你老母

個app外判架，仲要靠廣告收入

又唔出軌

第一香港天氣點同歐洲比 踩五分鐘已經出汗
第二 香港地形山多平地少筲箕灣點踩上柴灣斜
但新市鎮 將軍澳 沙田單車徑就完善好多

1933

怕出汗就動電車。其實單車主要做屋企到車站中間嘅工具。但如果以港島計，由太古踩去中西上環沿路單車設施搞好啲而揸汽車嘅司機肯忍讓 其實都諗得過。

後面字數好似同 願榮光歸香港 嘅字樓一樣
計埋九巴公仔遮咗嘅位會出現嘅字

南區搭番暴大 轉1次巴士 訓足全程
黨鐵轉3次又要企

啱呀，藍絲咪撚坐啦，俾$2 坐撚哂D位

之前有報道啲高層黑警退休就走去kmb 做管理層
不過佢似係趁火打劫，見黨鐵有事就出黎執雞賺黃絲錢

支持九巴！

謝謝